HTTP/1.1 200 OK
Server: Netscape-Enterprise/4.1
Date: Sun, 17 Apr 2005 21:42:33 GMT
Content-type: text/html
Etag: "8acaa7d2-1-7ae7-425fae47"
Last-modified: Fri, 15 Apr 2005 12:06:31 GMT
Content-length: 31463
Accept-ranges: bytes

<!DOCTYPE HTML PUBLIC "-//W3C//DTD HTML 4.01 Transitional//EN">
  <!--CCF, banque CCF, opcvm, sicav, codevi, pel, pea, livret d\222\351pargne, plan \351pargne logement, Epargne et placement, compte \351pargne logement, Livret \351pargne, complementaire sant\351, assurance habitation, gestion stock options, Banque \340 distance, cr\351dit consommation, cr\351dit personnel, ouvrir un compte bancaire, pr\352t immobilier, pr\352t consommation, carte infinite, carte visa, pr\352t personnel, assurance vie, moneo, cr\351dit immobilier-->
<html>
<head>
<title>
	
		Banque CCF : Services aux particuliers (cr\351dit consommation, cr\351dit immobilier, transmission de patrimoine)		
	
</title>
<link rel="stylesheet" href="css/ccf_Part.css">

<META HTTP-EQUIV="pragma" CONTENT="no-cache">
<META HTTP-EQUIV="Cache-control" CONTENT="no-store">
<META HTTP-EQUIV="expires" CONTENT="-1">
<META NAME="description" content="Banque CCF Particuliers - d\351couvrez nos services financiers en ligne : acc\350s \340 vos comptes, placements garantis, OPCVM, transmission de patrimoine, credit personnel,  assurances vie et sant\351, compte jeune. Simulation de votre credit immobilier.">
<META NAME="keywords" content="CCF, banque CCF, opcvm, sicav, codevi, pel, pea, livret d\222\351pargne, plan \351pargne logement, Epargne et placement, compte \351pargne logement, Livret \351pargne, complementaire sant\351, assurance habitation, gestion stock options, Banque \340 distance, cr\351dit consommation, cr\351dit personnel, ouvrir un compte bancaire, pr\352t immobilier, pr\352t consommation, carte infinite, carte visa, pr\352t personnel, assurance vie, moneo, cr\351dit immobilier">
<META content="ALL" name="robots">
<META content="document" name="resource-type">
<META content="15 days" name="revisit-after">
<META name="author" CONTENT ="Banque CCF-Particuliers">
<META name="dc.subject" content="Banque CCF- Particuliers : Votre univers de services financiers">
<META http-equiv="Content-Type" content="text/html; charset=iso-8859-1">
</head>
<script language="JavaScript" type="text/JavaScript">
<!--
function MM_openBrWindow(theURL,winName,features) { //v2.0
  window.open(theURL,winName,features);
}

function MM_goToURL() { //v3.0
  var i, args=MM_goToURL.arguments; document.MM_returnValue = false;
  for (i=0; i<(args.length-1); i+=2) eval(args[i]+".location='"+args[i+1]+"'");
}
//-->
</script>
<SCRIPT LANGUAGE="JavaScript" SRC="https://client.ccf.fr/cgi-bin/ssllevel"></SCRIPT>
<SCRIPT LANGUAGE="JavaScript" SRC="https://client.ccf.fr/mescomptes/jslesechos.js"></SCRIPT>
<script language="Javascript" src="templates/homes/mescomptes/script/fonctions_popup.js"></script>
<script language="JavaScript1.2" type="text/javascript">

<!--
//detect plateform
var os=navigator.platform;
os=os.substring(0,3);
Navigateur = navigator.appName;
browserVer = parseInt(navigator.appVersion);
var barre=false;

if ((os=="Win")&&(Navigateur=="Microsoft Internet Explorer")&&(browserVer >= 4)) {barre=true;}
else {barre=false;}

function verif_long(champs, taille) {
if (champs.value != "") {
if (champs.value.length == taille) {
return true;
} else {
alert("Veuillez entrer " + taille + " chiffres");
return false;
}
}
}

function verif_Submit()
{
   if(verif_long(document.formulaire.Ident,11)==true) {
           document.formulaire.Secret.focus();
   }

   else {
           document.formulaire.Ident.focus();
   }

   if(verif_long(document.formulaire.Secret,5)==false) {
              document.formulaire.Secret.focus();
              return false;
   }

if ( (document.formulaire.Ident.value == '12345678901') && (document.formulaire.Ident.value.length == 11 && document.formulaire.Secret.value.length == 5)){
return true;
}

if (document.formulaire.Ident.value.length == 11 && document.formulaire.Secret.value.length == 5) {
	//window.open('http:\/\/www.ccf.fr/pop_aprr.htm','fen','scrollbars=no,width=475,height=260');
return true;
}

else
return false;
}
//-->
</script>
<script type=text/javascript>
<!--
function favorites(){
browserName = navigator.appName;
browserVer = parseInt(navigator.appVersion);
if (browserName == "Microsoft Internet Explorer" && browserVer >= 4) {
window.external.AddFavorite('https://client.ccf.fr/mescomptes/','CCF Particuliers');
}
}
//-->
</script>
<script language="JavaScript">
<!--
function checkForm(tmp) {
        var ErrMsg = "Merci de renseigner le motif de votre demande :\n";
        var lenInit = ErrMsg.length;
		if (isRadioChecked(tmp.radiobutton)==false) ErrMsg += ' - Vous avez oubli\351 votre code secret OU vous souhaitez devenir client ?\n';
		if (ErrMsg.length > lenInit) alert(ErrMsg);
        else tmp.submit();
}

// Check if the radio button is checked
function isRadioChecked(elm) {
        for (var i = 0; i < elm.length; i++) {
                if (elm[i].checked==true) return true;
        }
        return false;
}

var rappel = 0
var gPhoneArg;
var gPhoneNum = 0;
function FRformatphone(phone)
{
  var newphone = '';
  for (var i = 0; i < phone.value.length; i++)
  {
		if (phone.value.charAt(i) >= '0' && phone.value.charAt(i) <= '9')
		{
    		if (newphone.charAt(0) == '0')
		    newphone = '33' ;
			newphone += phone.value.charAt(i);
		}
  }
	
  gPhoneArg = 'phone1=';
  gPhoneArg += newphone;

  gPhoneNum = newphone;
  phone.value = newphone;
  
}

function validate(phone)
{
   FRformatphone(phone);
  if(rappel==1){
  //alert ("806");
     if(gPhoneNum.length != 11){ 
       alert('Num\351ro de t\351l\351phone invalide pour la France.\nFormat accept\351 (10 chiffres) : 0140XXXXXX');
	   return webVoicePop('Template=22415');
	   
   }
   else{
       return webCallBack('Template=22415', gPhoneArg);
   }
  }
  
  if(rappel==2){
  //alert ("807");
   if(gPhoneNum.length != 11){ 
       alert('Num\351ro de t\351l\351phone invalide pour la France.\nFormat accept\351 (10 chiffres) : 0XXXXXXXXX');
	   return webVoicePop('Template=22416');
	   
   }
   else{
       return webCallBack('Template=22416', gPhoneArg);
   }
  }
  else{
  	   return checkForm(document.tmp);
  }
}
//-->
</script>
<body bgcolor="#FFFFFF" leftmargin="0" topmargin="0" marginwidth="0" marginheight="0" onLoad="document.formulaire.Ident.focus();">
<table height="100%" width="100%" cellspacing="0" cellpadding="0" border="0">
  <tr>
    <!-- D\351but haut -->
    <td colspan="2" valign="top" height="60"><table width="100%" border="0" cellspacing="0" cellpadding="0">
  <tr>
    <td bgcolor="#FFFFFF" height="60" width="380"><A HREF="http://www.ccf.fr" TARGET="_top"><img src="IMG/logo.gif" WIDTH="380" HEIGHT="60" BORDER="0" ALT=""></A></td>
    <td bgcolor="#FFFFFF" align="right"><!-- Vignettes --><a href="javascript:grande_popup('http://www.ccf.fr/particuliers/produits/services/ccf_keypass.htm');"><IMG SRC='IMG/arton460.gif' ALT='' BORDER='0'></a><!-- FIN Vignettes --></td>
  </tr>
  <tr align="center" valign="middle">
    <td colspan="2" height="20" bgcolor="#000000" align="center">&nbsp;
	</td>
  </tr>
</table></td>
    <!-- Fin Haut -->
  </tr>
  <tr>
    <td width="158" valign="top">
      <!-- D\351but Menu -->
      
	<!-- D\351but colonne gauche -->
<table bgcolor="#CCCCCC" width="158" height="100%" cellspacing="0" cellpadding="0" border="0">
	<tr>
		<td valign="top">
			<TABLE WIDTH="158" BORDER="0" CELLSPACING="0" CELLPADDING="0" CLASS="txt">
				<tr><td align=center><img src=img_home/fleche.gif width=14 height=14 border=0></td><td width=155 class=niv1><a href=http://www.ccf.fr/index.php target=_top class=niv1>Le CCF et vous</a></td></tr><tr><td align=center><img src=img_home/fleche_basse.gif width=14 height=14 border=0></td><td width=155><a href=https://client.ccf.fr/mescomptes/ target=_top class=niv1><b>Particuliers</b></a></td></tr><tr><td><img src='IMG/calage/pixtrsp.gif' width='1' height='1' alt='' border='0'></td><td height='15' class=niv2><a href="http://www.ccf.fr/particuliers/bourse/bourse_index.htm" onclick=""target="_top" >La Bourse</a></td></tr><tr><td><img src='IMG/calage/pixtrsp.gif' width='1' height='1' alt='' border='0'></td><td height='15' class=niv2><a href="http://www.ccf.fr/particuliers/projets/ger_argent_index.htm" onclick=""target="_top" >Vos projets</a></td></tr><tr><td><img src='IMG/calage/pixtrsp.gif' width='1' height='1' alt='' border='0'></td><td height='15' class=niv2><a href="http://www.ccf.fr/particuliers/produits/services/monetique_index.htm" onclick=""target="_top" >Cartes bancaires</a></td></tr><tr><td><img src='IMG/calage/pixtrsp.gif' width='1' height='1' alt='' border='0'></td><td height='15' class=niv2><a href="http://www.ccf.fr/T_Placement_Part.php3" onclick=""target="_top" >Placements</a></td></tr><tr><td><img src='IMG/calage/pixtrsp.gif' width='1' height='1' alt='' border='0'></td><td height='15' class=niv2><a href="http://www.ccf.fr/particuliers/ccfimmo/immo_index.htm" onclick=""target="_top" >Immobilier</a></td></tr><tr><td><img src='IMG/calage/pixtrsp.gif' width='1' height='1' alt='' border='0'></td><td height='15' class=niv2><a href="http://www.ccf.fr/particuliers/placement/ass_vie_index.htm" onclick=""target="_top" >Assurance vie</a></td></tr><tr><td><img src='IMG/calage/pixtrsp.gif' width='1' height='1' alt='' border='0'></td><td height='15' class=niv2><a href="http://www.ccf.fr/particuliers/produits/credits_conso/credit_index.htm" onclick=""target="_top" >Cr\351dit Personnel</a></td></tr><tr><td><img src='IMG/calage/pixtrsp.gif' width='1' height='1' alt='' border='0'></td><td height='15' class=niv2><a href="http://www.ccf.fr/particuliers/produits/assurance/assurance_index.htm" onclick=""target="_top" >Assurance IARD<br>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;    et pr\351voyance</a></td></tr><tr><td><img src='IMG/calage/pixtrsp.gif' width='1' height='1' alt='' border='0'></td><td height='15' class=niv2><a href="http://www.ccf.fr/particuliers/gestion_patrimoniale/frs_indexcgp.htm" onclick=""target="_top" >Gestion Patrimoniale</a></td></tr><tr><td><img src='IMG/calage/pixtrsp.gif' width='1' height='1' alt='' border='0'></td><td height='15' class=niv2><a href="http://www.ccf.fr/particuliers/produits/services/index.htm" onclick=""target="_top" >Services \340 distance</a></td></tr><tr><td align=center><img src=img_home/fleche.gif width=14 height=14 border=0></td><td width=155><a href=http://www.ccf.fr/T_Home_Jeunes.php3 target=_top class=niv1>Jeunes</a></td></tr><tr><td align=center><img src=img_home/fleche.gif width=14 height=14 border=0></td><td width=155><a href=https://client.ccf.fr/professionnels/ target=_top class=niv1>Professionnels</a></td></tr><tr><td align=center valign=top><img src=img_home/fleche.gif width=14 height=14 border=0></td><td width=155><a href=https://client.ccf.fr/elyspc/ target=_top class=niv1>Entreprises & Institutionnels</a></td></tr><tr><td align=center valign=top><img src=img_home/fleche.gif width=14 height=14 border=0></td><td width=155><a href=https://client.ccf.fr/associations/ target=_top class=niv1>Associations</a></td></tr>	<tr>
		<td colspan="2"><br>		  <br>
		
            <table width="151" border=0 cellpadding=0 cellspacing=0>
              <tr>
                <td colspan=3><img height=25 width=151 src=menu/img/top_outils.gif></td>
              </tr>
              <FORM ACTION="#" NAME="Outils">
                <tr>
                  <td bgcolor="#888888"><img height=26 width=1 src=menu/img/pixtrsp.gif></td>
                  <TD BGCOLOR="#E5E4E4">&nbsp;
                    <select name=choix size=1 onchange="if(options[selectedIndex].value)eval(this.options[this.selectedIndex].value)">
                      <OPTION SELECTED>Choisissez...
                      <option>----------------
                      <option value="this.style.behavior='url(#default#homepage)';this.setHomePage (location.href);">Mettre
                      en page
                      <option value="this.style.behavior='url(#default#homepage)';this.setHomePage (location.href);">d'accueil
                      
					  <option>----------------
					  <option value="javascript:favorites();">Ajouter aux favoris
                      <option>----------------
					  <option value="javascript:window.open('http://www.ccf.fr/pop_tarifs.htm','tarifs','resizable,width=425,height=200');">Tarifs
                      <option>----------------
                      <option value="javascript:window.open('http://www.ccf.fr/boitaoutil/poplexic.htm','aide','resizable,width=500,height=400');">Lexique
                      <option>----------------
                      <option value="javascript:window.open('http://www.ccf.fr/boitaoutil/popfaq.htm','faq','resizable,width=500,height=400')">Faq
                      <option>----------------
					  <option value="javascript:window.open('http://www.ccf.fr/securite/','securite')">S\351curit\351 bancaire
                      <option value="javascript:window.open('http://www.ccf.fr/securite/','securite')">sur Internet
                      <option>----------------
					  <option value="javascript:window.open('http://www.ccf.fr/particuliers/produits/autres_produits/euro_convertisseur.htm','pop','scrollbars=no,resizable=no,width=390,height=550');">Convertisseur
                      <option value="javascript:window.open('http://www.ccf.fr/particuliers/produits/autres_produits/euro_convertisseur.htm','pop','scrollbars=no,resizable=no,width=390,height=550');">Francs/Euros
                    </select>
&nbsp;
                  </TD>
                  <td bgcolor="#888888"><img height=1 width=1 src=menu/img/pixtrsp.gif></td>
                </tr>
              </form>
              <tr>
                <td colspan=3><img height=6 width=151 src=menu/img/bas_outils.gif></td>
              </tr>
              <tr>
                <td><img src="menu/img/pixtrsp.gif" width="1" height="10" border="0" alt=""></td>
                <td><img src="menu/img/pixtrsp.gif" width="149" height="10" border="0" alt=""></td>
                <td><img src="menu/img/pixtrsp.gif" width="1" height="10" border="0" alt=""></td>
              </tr>
            </table>
            
			<table width="100%" border="0" cellspacing="0" cellpadding="0">
              <tr>
                <td><img src="menu/img/welcome.gif" alt="" width="151" height="50" border="0"></td>
              </tr>
            </table><br>
            <table cellpaddding=0 cellspacing=0 width=158 class=txt>
        <tr height=12>
          <td align=center class=grismention height=12><a href=# onClick="window.open('http://www.ccf.fr/boitaoutil/poplegal.htm','legal','width=500,height=400')"><font color=black><br>
            Mentions L&eacute;gales</font></a><br>
            <font color=black>&copy; Copyright 2000 CCF S.A.<br>
            Tous droits r&eacute;serv&eacute;s</font><br>
          </td>
        </tr>
      </table>
						  </td>
				</tr>
				
			</table>

		
		</td>
	</tr>
</table>
      <!-- Fin Menu -->
    </td>
    <td valign="top">
      <!-- D\351but corps -->
      <table cellspacing="0" cellpadding="0" border="0">
        <tr>
          <!-- D\351but actu -->
          <td width="410" valign="top">
            <table width="410" height="100%" border="0" cellspacing="0" cellpadding="0">
              <tr>
                <td valign="top">
                  <!-- D\351but visuel -->
                  <table width="100%" border="0" cellspacing="0" cellpadding="0">
                    <tr>
                      <td><img src="templates/homes/mescomptes/img/visuel_part1.jpg" width="192" height="155" alt=""banque CCF, banque en ligne><img src="templates/homes/mescomptes/img/visuel_part2.jpg" width="208" height="155" border="0" usemap="#demo" alt=""opcvm,codevi></td>
                    </tr>
                  </table>
                  <!-- Fin visuel -->
                  <table border="0" width="100%" cellspacing="0" cellpadding="2">
                    <tr>
                      <td align="center" valign="top" class="txt">
                        <!-- ACTUALITES -->
                         <table width=160 cellpadding=0 cellspacing=0 border=0><tr><td valign=top width=162><img src=img_home/tt_nouveautes.gif border=0></td></tr><tr><td width=162><img height=10 width=1 src=img_home/1pix.gif></td></tr><tr><td width=168><font class=prioritaire>&#149;&nbsp;<b>CCF Mes Comptes</b> sera indisponible lundi 18/04 matin \340 partir de 4h30 pour une dur\351e d'une heure approximativement.&nbsp;</font></td></tr><tr><td width=162><img height=9 width=1 src=img_home/1pix.gif></td></tr><tr><td width=168 BGCOLOR='#FFFFFF'><font class=actuHome>&#149;&nbsp;<b>Avec les solutions du CCF, </b> donnez du cr\351dit  \340 vos projets !&nbsp;<a href='http://www.ccf.fr/actualites_nouveautes.php3#818' target='_blank'><img src='IMG/boutons/bt_suitetrsp.gif' width=12 height=7 alt='' border=0></a></font></a></font></td></tr><tr><td width=162><img height=9 width=1 src=img_home/1pix.gif></td></tr><tr><td width=168 ><font class=actuHome>&#149;&nbsp;<b>Imp\364ts 2005 :</b> plus que quelques jours pour d\351clarer en ligne&nbsp;<a href='http://www.ir.dgi.minefi.gouv.fr/' target='_blank'><img src='IMG/boutons/bt_suitetrsp.gif' width=12 height=7 alt='' border=0></a></font></a></font></td></tr><tr><td width=162><img height=9 width=1 src=img_home/1pix.gif></td></tr><tr><td width=168 ><font class=actuHome>&#149;&nbsp;<b>France : </b> les signes de ralentissement se multiplient&nbsp;<a href='http://www.ccf.fr/T_Etud_Eco_Part_synthese.php3' target='_blank'><img src='IMG/boutons/bt_suitetrsp.gif' width=12 height=7 alt='' border=0></a></font></a></font></td></tr><tr><td width=162><img height=9 width=1 src=img_home/1pix.gif></td></tr><tr><td width=168 ><font class=actuHome>&#149;&nbsp;<b>Quizz :</b> les surprises de la langue fran\347aise&nbsp;<a href='http://www.ccf.fr/qcm.php3?id_article=799' target='_blank'><img src='IMG/boutons/bt_suitetrsp.gif' width=12 height=7 alt='' border=0></a></font></a></font></td></tr><tr><td width=162><img height=9 width=1 src=img_home/1pix.gif></td></tr><tr><td width=168 ><font class=actuHome>&#149;&nbsp;<b>La TNT : </b> un compl\351ment, pas un concurrent&nbsp;<a href='http://www.ccf.fr/actualites_techno.php3#813' target='_blank'><img src='IMG/boutons/bt_suitetrsp.gif' width=12 height=7 alt='' border=0></a></font></a></font></td></tr><tr><td width=162><img height=9 width=1 src=img_home/1pix.gif></td></tr><tr><td width=168 ><font class=actuHome>&#149;&nbsp;<b>UE : </b> ouverture des n\351gociations avec la Croatie &nbsp;<a href='http://www.ccf.fr/actualites_loisirs.php3#798' target='_blank'><img src='IMG/boutons/bt_suitetrsp.gif' width=12 height=7 alt='' border=0></a></font></a></font></td></tr><tr><td width=162><img height=9 width=1 src=img_home/1pix.gif></td></tr></table> 
                        <!-- FIN ACTUALITES -->
                      </td>
                      <td align="right" valign="middle">
                        <table width="198" border="0" cellspacing="0" cellpadding="0">
                          <tr>
                            <td><!--<IMG SRC="templates/homes/mescomptes/img/pixtrsp.gif" WIDTH="1" HEIGHT="67" BORDER="0"><br>-->
                              <!-- Vignettes -->
                               <a href='http://www.ccf.fr/actualites_retraite.php3#569' target='_blank'><IMG SRC='IMG/arton721.jpg' ALT='' BORDER='0'></a> 
                              <!-- FIN Vignettes -->
                            </td>
                          </tr>
                          <tr>
                            <td><img src="templates/homes/mescomptes/img/pixtrsp.gif" width="1" height="30"></td>
                          </tr>
                          <tr>
                            <td>
                              <!-- Vignettes -->
                               <a href='http://www.ccf.fr/particuliers/placement/elysees_horizon_index.htm' target='_blank'><IMG SRC='IMG/arton653.jpg' ALT='' BORDER='0'></a> 
                              <!-- FIN Vignettes -->
                            </td>
                          </tr>
                          <tr>
                            <td><img src="templates/homes/mescomptes/img/pixtrsp.gif" width="1" height="30" alt=""cr\351dit consommation,carte visa></td>
                          </tr>
                          <tr>
                            <td>
                              <!-- Vignettes -->
                               <a href='http://www.ccf.fr/rubrique.php3' target='_blank'><IMG SRC='IMG/arton722.jpg' ALT='' BORDER='0'></a> 
                              <!-- FIN Vignettes -->
                            </td>
                          </tr>
                        </table>
                      </td>
                  </table>
                </td>
                <!-- colonne selectbourse -->
              </tr>
            </table>
          </td>
          <!-- Fin actu -->
          <!-- Debut login -->
          <td width="210" valign="top"> <br>
            <table width="210" border="0" cellspacing="0" cellpadding="0">
              <tr>
                <td>
                  <table width="201" border="0" cellspacing="0" cellpadding="0" bgcolor="#D7DAD9">
                    <tr>
                      <td><img src="templates/homes/mescomptes/img/acces_comptes.gif" alt="" width=201 height=29 border="0" usemap="#securite"></td>
                    </tr>
                  </table>
                </TD>
              </TR>
              <TR>
                <TD>
                  <table width="201" border="0" cellspacing="0" cellpadding="0" bgcolor="#D7DAD9">
                    <form action="https://client.ccf.fr/cgi-bin/emcgi?Appl=WEBACC" method="post" name="formulaire" onSubmit="return verif_Submit();">
                      <tr>
                        <td height="26" align="right"><img src="templates/homes/mescomptes/img/num_compte.gif" width=78 height=22 border=0 alt=""pea,pel></td>
                        <td><input name="Ident" type="text" size=11 maxlength=11 autocomplete="off">
                        </td>
                      </tr>
                      <tr>
                        <td height="26" align="right"><img src="templates/homes/mescomptes/img/code.gif" width=78 height=22 border=0 alt=""assurance vie,sicav></td>
                        <td valign="middle"><input name="Secret" type="password" size=5 maxlength=5 autocomplete="off">
&nbsp;
                          <input name="Validation" type="image" src="templates/homes/mescomptes/img/bt_ok_acces.gif" border="0">
                        </td>
                      </tr>
                    </form>
                  </table>
                </TD>
              </TR>
              <TR>
                <TD>
                  <table width="210" border="0" cellspacing="0" cellpadding="0">
                    <form name="tmp" action="#" method="post" onSubmit="validate(phone1);return false;">
                      <tr>
                        <td colspan="3"><img src="templates/homes/mescomptes/img/haut_voicecenter.gif" width="210" height="17" alt=""cr\351dit personnel,carte infinite></td>
                      </tr>
                      <tr>
                        <td width="22" background="templates/homes/mescomptes/img/bg_gauche_voicecenter.gif"><img src="templates/homes/mescomptes/img/pixtrsp.gif" width="22" height="1"></td>
                        <td width="166" bgcolor="#EBEDEC" class="noir3"><input type="radio" name="radiobutton" value="radiobutton0" onclick="rappel=1">
                          <img src="templates/homes/mescomptes/img/code_oublie.gif" width="140" height="18" align="absmiddle"><br>
                          <input type="radio" name="radiobutton" value="radiobutton1" onclick="rappel=2">
                          <img src="templates/homes/mescomptes/img/devenir_client.gif" align="absmiddle" alt=""compl\351mentaire sant\351,banque \340 distance> <br>
                          <img src="templates/homes/mescomptes/img/puce_fleche_fdgris.gif" width="13" height="13" align="left" alt=""stock options,livret \351pargne> Entrez
                          votre N&deg; de t&eacute;l&eacute;phone nous vous rappelons<br>
                          <table width="166" border="0" cellspacing="0" cellpadding="0">
                            <tr>
                              <td align="center"><input name="phone1" class="textbox" onBlur="FRformatphone(phone1)" size=10 maxlength="11">
&nbsp;
                                <input name="image" type="image" src="templates/homes/mescomptes/img/bt_ok2.gif" width="17" height="17" border="0">
                              </td>
                            </tr>
                          </table>
                        </td>
                        <td width="22" background="templates/homes/mescomptes/img/bg_droite_voicecenter.gif"><img src="templates/homes/mescomptes/img/pixtrsp.gif" width="22" height="1" alt=""mon\351o,pr\352t personnel></td>
                      </tr>
                      <tr>
                        <td colspan="3"><img src="templates/homes/mescomptes/img/bas_voicecenter.gif" width="210" height="16" alt=""ouvrir un compte bancaire></td>
                      </tr>
                    </form>
                  </table>
                </td>
              </tr>
              <tr>
                <td valign="top"><img src="templates/homes/mescomptes/img/pixtrsp.gif" width="1" height="5" alt=""banque \340 distance></td>
              </tr>
              <tr>
                <!-- colonne selectbourse -->
                <td valign="top">
                  <table width="210" border="0" cellspacing="0" cellpadding="0" bgcolor="#DDDDDD">
                    <tr>
                      <td align="center" valign="middle"><img src='https://sbs.ccf.fr/mod/intraday/index.php?c=FR0003500008&t=5' width=210 height=105 alt=""assurance habitation></td>
                    </tr>
                    <tr>
                      <td align="center" class="noir3"><img src="templates/homes/mescomptes/img/pixtrsp.gif" height=3 width=1 border=0 alt=""epargne et placement><br>
                        Rechercher une valeur nom ou code</td>
                    </tr>
                    <tr>
                      <td align="center">
                        <table cellpadding="0" cellspacing="0" border="0" width="100%">
                          <FORM ACTION="" METHOD="post" NAME="formRecherche" TARGET="ccf" CLASS="txt" onSubmit="Maj_urlDesti_detail()">
                            <tr>
                              <td valign="middle"><IMG SRC="templates/homes/mescomptes/img/pixtrsp.gif" WIDTH="2" HEIGHT="1" BORDER="0" alt=""banque CCF, banque en ligne>
                                <input type="text" name="RECHERCHE_1000" size="15" maxlength="15" class="txt">
&nbsp;</td>
                              <td align="center"><input type="image" src="templates/homes/mescomptes/img/bt_ok_acces.gif" border="0">
                              </td>
                            </tr>
                          </form>
                        </table>
                      </td>
                    </tr>
                  </table>
                  <IMG SRC="templates/homes/mescomptes/img/pixtrsp.gif" WIDTH="1" HEIGHT="5" BORDER="0" alt=""banque CCF, banque en ligne>
                  <table cellspacing="0" cellpadding="0" border="0" align="center">
                    <tr>
                      <td><!--<img src="IMG/calage/pix_blanc.gif" width="208" height="102" alt="" border="0">-->
                        <a href="http://www.ccf.fr/securite/" target="_blank"><img src="templates/homes/elyspc/img/secu_part.gif" alt="" border="0"epargne retraite></a> </td>
                    </tr>
                  </table>
                </td>
              </tr>
            </table>
          </td>
          <!-- Fin login -->
        </tr>
        <!-- debut boutons bas -->
        <tr>
          <TD COLSPAN="2">
            <table width="100%" border="0" cellspacing="0" cellpadding="0">
              <tr>
                <td background="templates/homes/mescomptes/img/pointilles.gif"><img src="templates/homes/mescomptes/img/pixtrsp.gif" width="1" height="2" alt=""plan \351pargne logement></td>
              </tr>
              <tr>
                <td><a href="#" onClick="window.open('http://www.ccf.fr/contact/contact_part.htm','contact','scrollbars=yes,resizable=yes,width=600,height=500');"><img src="templates/homes/mescomptes/img/bt_contact.gif" border="0" alt="Contactez-nous"></a><a href="http://www.ccf.fr/plandusite/index_plansite_par.htm" target="_top"><img src="templates/homes/mescomptes/img/bt_plan.gif" width="98" height="26" border="0" alt="Plan du site"></a><a href="#" onClick="window.open('http://www.ccf.fr/contact/bai.htm','contact','scrollbars=yes,resizable=yes,width=600,height=600');"><img src="templates/homes/mescomptes/img/bt_suggestions.gif" width="98" height="26" border="0" alt="Vos suggestions"></a><a href="http://s0.nl/s/ccf?ccf&agences.part.MC.accueil&ns_type=clickout&ns_url=%5Bhttp://www.cartegie.com/ccf_agences2/%5D" target="_blank"><img src="templates/homes/mescomptes/img/bt_agences.gif" width="122" height="26" border="0" alt="Recherchez une agence CCF"></a><a href="#" onClick="window.open('http://www.ccf.fr/contact/rdv.htm','rdv','scrollbars=yes,width=450,height=300')"><img src="templates/homes/mescomptes/img/bt_rdv.gif" width="160" height="26" border="0" alt="Prendre rendez-vous avec un conseiller"></a><a href="#" onClick="window.open('http://www.ccf.fr/boitaoutil/popaide.htm','aide','resizable,width=500,height=400')"><img src="templates/homes/mescomptes/img/bt_aide.gif" width="50" height="26" border="0" alt="Aide en ligne"></a></td>
              </tr>
            </table>
          </TD>
        </tr>
        <!-- fin boutons bas -->
      </table>
      <!-- Fin corps -->
    </td>
  </tr>
</table>
<map name="securite" id="securite">
  <area shape="rect" coords="172,3,196,27" href="#" onClick="window.open('http://www.ccf.fr/contact/assistance_particuliers.htm','contact','scrollbars=yes,resizable=yes,width=600,height=500');" alt="Aide technique">
</map>
<map name="demo">
  <area alt="" coords="82,121,200,148" href="#" onClick="window.open('http://www.ccf.fr/particuliers/demo/index.htm','demo','resizable=yes,scrollbars=yes,width=800,height=575')">
</map>
<script language="JavaScript" src="https://as00.estara.com/as/InitiateCall2.jsp?accountid=20010272&Template=22415"></script>
<script language="JavaScript" src="https://as00.estara.com/as/InitiateCall2.jsp?accountid=20010272&Template=22416"></script>
<!-- D\351but Nedstats -->
<script language="JavaScript1.1">
<!--
function sitestat(ns_l){ns_l+="&ns__t="+new Date().getTime();ns_pixelUrl=ns_l;var ns_0=location.search.substring(1);var ns_1=ns_0.indexOf("ns_or=");if(ns_1>-1)ns_0=unescape(ns_0.substring(ns_1+6,ns_0.length));if(ns_0.length==0)ns_0=document.referrer;ns_0=(ns_0.lastIndexOf("/")==ns_0.length-1)?ns_0.substring(ns_0.lastIndexOf("/"),0):ns_0;if(ns_0.length>0)ns_l+="&ns_referrer="+ns_0;if(document.images){ns_1=new Image();ns_1.src=ns_l;}else document.write("<img src="+ns_l+" border=1 width=1 height=1>");}sitestat("https://s0.nl/s/ccf?ccf&Part.MC.accueil");
//-->
</script>
<noscript>
<img src="https://s0.nl/s/ccf?ccf&Part.MC.accueil" width=1 height=1>
</noscript>
</body>
<!--CCF, banque CCF, opcvm, sicav, codevi, pel, pea, livret d\222\351pargne, plan \351pargne logement, Epargne et placement, compte \351pargne logement, Livret \351pargne, complementaire sant\351, assurance habitation, gestion stock options, Banque \340 distance, cr\351dit consommation, cr\351dit personnel, ouvrir un compte bancaire, pr\352t immobilier, pr\352t consommation, carte infinite, carte visa, pr\352t personnel, assurance vie, moneo, cr\351dit immobilier-->
</html>




########################
HTTP/1.1 200 OK
Server: Netscape-Enterprise/4.1
Date: Sun, 17 Apr 2005 22:27:27 GMT
Info apr 18 2005 00: 27:21 badnet5 netscape emcgi[8470676]: brk_rawLocate: Found 'EMLOGD_R=localhost:28100' - Broker Bypassed
Content-type: text/html
Content-length: 2582

<html>
<head>
<title>CCF.FR</title>
<meta http-equiv="Content-Type" content="text/html; charset=iso-8859-1">



<script language="JavaScript1.2">var time;

url="/cgi-bin/emcgi?sessionid=54F964176C9649AE47F91B92B73CD9B510F25684492B17A60D4FD113F7170262&debr=";
MENU_HAUT="/cgi-bin/emcgi?sessionid=54F964176C9649AE47F91B92B73CD9B5E920165DE6FCD200F93F0054F4BD5334";
IMAGE_SL2="/cgi-bin/emcgi?sessionid=54F964176C9649AE3D698C9D76F8F2DEC1E26E0E45CAD27BF4C46673614DB95C";
MENU_BAS="/cgi-bin/emcgi?sessionid=54F964176C9649AE3D698C9D76F8F2DE94C93FF363314B98D200C5DDF96A5A32&debr=";
urldeco = "/mescomptes/";
urlsb="https://sbs.ccf.fr";
codesb="3MCIG1ACJX2TDZQBKHKGFNSIEGQC";
t="<td width=\"13\"><img src=\"/mescomptes/commun/img/boutons_puces/omb_top.gif\" width=\"13\" height=\"28\"></td><td valign=\"bottom\" width=\"104\"><a href=\"javascript:MM_openBrWindow(\'http://www.ccf.fr/contact/contact_part.htm\',\'contact\',\'width=600,height=500,resizable=1,scrollbars=1\');\"><img src=\"/mescomptes/commun/img/boutons_puces/contacts.gif\" width=\"65\" height=\"20\" border=\"0\"></a><a href=\'javascript:MM_openBrWindow(\"/mescomptes/aide/index.htm\",\"page\",\"width=720,height=510,resizable=1,toolbar=0,scrollbars=0,status=1,menubar=0\");\'><img src=\"/mescomptes/commun/img/boutons_puces/aide.gif\" width=\"38\" height=\"20\" border=\"0\"></a></td></tr>";

function lanceMessagePerso(isMessage) {
        if (isMessage) msgWindow = window.open('/cgi-bin/emcgi?sessionid=54F964176C9649AE47F91B92B73CD9B5359DB97C2199383D9F51F317AA33D593', 'Message', 'width=300,height=200');
}
</script>
<SCRIPT LANGUAGE="JavaScript" SRC="/mescomptes/TPL_MENU_DEROU_JS.js"></SCRIPT>


</head>
<frameset rows="100%,*" frameborder="NO" border="0" framespacing="0" onResize="frames.FrameWork.location.reload();" onUnload="frames.FrameDcnx.location.href=url+'DECO_FORCE';" onLoad="lanceMessagePerso(false);">
<frameset cols="145,*">
  <frame name="FrameNavig" noresize src=/cgi-bin/emcgi?sessionid=54F964176C9649AE47F91B92B73CD9B51E3945DEF2D018BCA8CA77A835A7E361 frameborder="NO" marginwidth="0" marginheight="0" scrolling="NO">
  <frame name="FrameWork" src=/cgi-bin/emcgi?sessionid=54F964176C9649AE47F91B92B73CD9B5E551E19D3F61B7B32DFAA299CFFA558A marginwidth="0" marginheight="0" scrolling="AUTO" noresize frameborder="NO">
  <noframes><body bgcolor="#FFFFFF" ></body></noframes>
</frameset>
  <frame name="FrameDcnx" scrolling="NO" noresize src=/cgi-bin/emcgi?sessionid=54F964176C9649AE47F91B92B73CD9B57D6566569CF5E18DBED37A2A1D5C9074 border=0 frameborder="NO" marginwidth="0" marginheight="0">
</frameset>



###############################
HTTP/1.1 200 OK
Server: Netscape-Enterprise/4.1
Date: Sun, 17 Apr 2005 22:51:12 GMT
Info apr 18 2005 00: 50:59 badnet5 netscape emcgi[8011870]: brk_rawLocate: Found 'EMLOGD_R=localhost:28100' - Broker Bypassed
Content-type: text/html
Transfer-Encoding: chunked

<html>
<head>
  <title>ccf.fr - mes comptes</title>
  <meta http-equiv="Content-Type" content="text/html; charset=iso-8859-1">
  <link rel="stylesheet" href="/mescomptes/commun/ccf.css">
  <script language="JavaScript">
    <!--
    function printit(){
  if (window.print)
      window.print();
  else
      alert("Votre version de navigateur ne permet pas d'utiliser le bouton Imprimer int\351gr\351 \340 cette page. Veuillez utiliser la fonction impression de la barre d'icones");
}
function lien(page){
	top.document.location=page
}
function MM_findObj(n, d) {
  var p,i,x;  if(!d) d=document; if((p=n.indexOf("?"))>0&&parent.frames.length) {
    d=parent.frames[n.substring(p+1)].document; n=n.substring(0,p);}
  if(!(x=d[n])&&d.all) x=d.all[n]; for (i=0;!x&&i<d.forms.length;i++) x=d.forms[i][n];
  for(i=0;!x&&d.layers&&i<d.layers.length;i++) x=MM_findObj(n,d.layers[i].document); return x;
}
function MM_showHideLayers() {
  var i,p,v,obj,args=MM_showHideLayers.arguments;
  for (i=0; i<(args.length-2); i+=3) if ((obj=MM_findObj(args[i]))!=null) { v=args[i+2];
    if (obj.style) { obj=obj.style; v=(v=='show')?'visible':(v='hide')?'hidden':v; }
    obj.visibility=v; }
}
function MM_swapImgRestore() {
  var i,x,a=document.MM_sr; for(i=0;a&&i<a.length&&(x=a[i])&&x.oSrc;i++) x.src=x.oSrc;
}
function MM_preloadImages() {
  var d=document; if(d.images){ if(!d.MM_p) d.MM_p=new Array();
    var i,j=d.MM_p.length,a=MM_preloadImages.arguments; for(i=0; i<a.length; i++)
    if (a[i].indexOf("#")!=0){ d.MM_p[j]=new Image; d.MM_p[j++].src=a[i];}}
}
function MM_swapImage() {
  var i,j=0,x,a=MM_swapImage.arguments; document.MM_sr=new Array; for(i=0;i<(a.length-2);i+=3)
   if ((x=MM_findObj(a[i]))!=null){document.MM_sr[j++]=x; if(!x.oSrc) x.oSrc=x.src; x.src=a[i+2];}
}
function MM_openBrWindow(theURL,winName,features) {
  window.open(theURL,winName,features);
}
function lien(appli)
{
	parent.frames.FrameWork.location.href=parent.url+appli;
}
function pop(appli)
{
	window.open(parent.url+appli);
}
function decon()
{
	top.location.replace(top.urldeco);
}

var timeID, timeIDpopup;
var w;

function starttimer()
{
	timeID=setTimeout("decon()",300000 - 5000);
	timeIDpopup=setTimeout("prev()", 300000 - 36000);
}


function stoptimerpopup()
{
	clearTimeout(timeIDpopup);
	clearTimeout(timeID);
	starttimer();
}


function stoptimer()
{
	clearTimeout(timeID);
	starttimer();
}

function prev()
 {

	var popup;

	popup="<script language='JavaScript'>function MM_preloadImages() { var d=document; if(d.images){ if(!d.MM_p) d.MM_p=new Array();var i,j=d.MM_p.length,a=MM_preloadImages.arguments; for(i=0; i<a.length; i++)if (a[i].indexOf('#')!=0){ d.MM_p[j]=new Image; d.MM_p[j++].src=a[i];}}}function MM_swapImgRestore() { var i,x,a=document.MM_sr; for(i=0;a&&i<a.length&&(x=a[i])&&x.oSrc;i++) x.src=x.oSrc;}function MM_findObj(n, d) { var p,i,x;  if(!d) d=document; if((p=n.indexOf('?'))>0&&parent.frames.length) {d=parent.frames[n.substring(p+1)].document; n=n.substring(0,p);}if(!(x=d[n])&&d.all) x=d.all[n]; for (i=0;!x&&i<d.forms.length;i++) x=d.forms[i][n];for(i=0;!x&&d.layers&&i<d.layers.length;i++) x=MM_findObj(n,d.layers[i].document);if(!x && d.getElementById) x=d.getElementById(n); return x;}function MM_swapImage() { var i,j=0,x,a=MM_swapImage.arguments; document.MM_sr=new Array; for(i=0;i<(a.length-2);i+=3)if ((x=MM_findObj(a[i]))!=null){document.MM_sr[j++]=x; if(!x.oSrc) x.oSrc=x.src; x.src=a[i+2];}}function poplink(msg){if (msg > 0){nb1=msg-1;setTimeout('poplink(nb1)',1000);document.form2.decompte.value = nb1;}else window.close();} function stopt(){window.opener.stoptimer();} setTimeout('poplink(30)',1000);</sc"+"ript><body><body bgcolor='#FFFFFF' leftmargin='0' topmargin='0' marginwidth='0' marginheight='0' onLoad='MM_preloadImages(\"/mescomptes/commun/img/boutons_puces/bt_stay_connect2.gif\")'><table width='450'><tr><td width='504'><table width='100%'><tr><td width='96'><img src='/mescomptes/commun/img/titres/logo_decon.gif' width='96' height='26'></td><td align='center' valign='bottom' class='rougegras'>D&eacute;connexion automatique</td></tr></table></td></tr><tr><td height='1' colspan='4' align='left' bgcolor='#999999'></td></tr><tr><td><form name='form2' method='post' action=''><table width='100%' border='0'><tr> <td>&nbsp;</td></tr><tr> <td align='left' class='txt'>Pour plus de s&eacute;curit&eacute;, vous allez &ecirc;tre d&eacute;connect&eacute; dans&nbsp;&nbsp; <input name='decompte' type='text' size='2'> &nbsp;&nbsp;secondes </td></tr></table></form></td></tr><tr><td align='center'><a href='"+parent.url+"RECO1' onClick='javascript:stopt()' onMouseOut='MM_swapImgRestore()' onMouseOver='MM_swapImage(\"Image2\",\"\",\"/mescomptes/commun/img/boutons_puces/bt_stay_connect2.gif\",1)'><img src='/mescomptes/commun/img/boutons_puces/bt_stay_connect.gif' name='Image2' width='110' height='20' border='0'></a></td></tr></table></body></html>";
	w=open("","","top="+(screen.height-150)/2+",left="+(screen.width-450)/2+",width=450,height=150,toolbar=no,scrollbars=no,resizable=no");
	w.document.write("<html><HEAD><TITLE>ccf.fr - mes comptes</TITLE>");
	w.document.write("<meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\">");
	w.document.write("<META HTTP-EQUIV=\"pragma\" CONTENT=\"no-cache\">");
	w.document.write("<META HTTP-EQUIV=\"Cache-control\" CONTENT=\"no-store\">");
	w.document.write("<META HTTP-EQUIV=\"expires\" CONTENT=\"-1\">");
	w.document.write("<link rel=\"stylesheet\" href=\"/mescomptes/hsbc.css\"></head>");
	w.document.write(popup);
	w.document.close();
}

starttimer();

    
    //-->
  </script>
</head>

<body   bgcolor="#FFFFFF" background="/mescomptes/commun/img/autres/top_bg.gif" leftmargin="0" topmargin="0" marginwidth="0" marginheight="0" onLoad="MM_preloadImages('/mescomptes/commun/img/boutons_puces/euros_on.gif','/mescomptes/commun/img/boutons_puces/print_on.gif','/mescomptes/commun/img/boutons_puces/backtop_on.gif')" link="#000000" vlink="#000000" alink="#000000">



<table border="0" cellspacing="0" cellpadding="0" width="99%">
  <tr>
    <td><img src="/mescomptes/commun/img/autres/cale_top.gif"></td>
  </tr>
  <tr height="40">
    <td height="30" width="5">&nbsp;</td>
    <td valign="bottom" height="30"><img src="/mescomptes/commun/img/titres/synt.gif" width="107" height="29" ></td>
    <td valign="top"></td>
    <td valign="bottom" align="right"><img src="/mescomptes/commun/img/boutons_puces/picto_print.gif" width="21" height="20" border="0"><a href="#" onClick="printit()" onMouseOut="MM_swapImgRestore()" onMouseOver="MM_swapImage('Image6','','/mescomptes/commun/img/boutons_puces/print_on.gif',1)"><img name="Image6" border="0" src="/mescomptes/commun/img/boutons_puces/print_off.gif" width="68" height="20"></a><img src="/mescomptes/commun/img/autres/spacer.gif" width="25" height="8"></td>
  </tr>
</table>

<table border="0" cellspacing="0" cellpadding="0" width="99%">
  <tr>
    <td height="1"></td>
    <td colspan="2" bgcolor="#5A6269"><img src="/mescomptes/commun/img/autres/1x1.gif"></td>
  </tr>
  <tr>
    <td width="5">&nbsp;</td>
    <td height="25" class="txt4"><font color="red">Derni&egrave;re connexion le 18/04/2005 &agrave; 00:45:46 (CCF&nbsp;Mes&nbsp;Comptes)</font>
</td>
    <td align="right" class="txt6">Le 18/04/2005 &agrave; 00:50:59&nbsp;</td>
  </tr>
  <tr>
    <td width="5" height="1"></td>
    <td colspan="2" bgcolor="#5A6269"><img src="/mescomptes/commun/img/autres/1x1.gif"></td>
  </tr>
  <tr>
    <td>&nbsp;</td>
    <td class="txt4" bgcolor="#F0F0F0">&nbsp;<span class="txt3">Bonjour, Monsieur CLAUDE RIVE</span></td>
    <td valign="center" align="right" class="txt4" bgcolor="#F0F0F0" nowrap>Les montants sont exprim&eacute;s en : &nbsp;
   <a href="/cgi-bin/emcgi?sessionid=0FA86FB12769AF65DC0EE0C2D6CDA168FD71A3942AA195F76857286F51A81DE4"
      onMouseOut="MM_swapImgRestore()"
      onMouseOver="MM_swapImage('francs','','/mescomptes/commun/img/boutons_puces/francs_on.gif',1)">
      <img name="francs" border="0" src="/mescomptes/commun/img/boutons_puces/francs_off.gif" width="67" height="18" vspace="1" align="absmiddle">
   </a>
   <img src="/mescomptes/commun/img/autres/spacer.gif" width="4" height="10">
   <img src="/mescomptes/commun/img/boutons_puces/euros_sel.gif" width="67" height="18" vspace="1" align="absmiddle">
</td>

  </tr>
  <tr>
    <td height="1"></td>
    <td colspan="2" bgcolor="#5A6269"><img src="/mescomptes/commun/img/autres/1x1.gif"></td>
  </tr>
  <tr>
    <td>&nbsp;</td>
    <td colspan="2">
      <table width="100%">
        <tr height="2"><td></td></tr>
        <tr><td align="center"></td></tr>
        <tr height="2"><td><td></tr>
      </table>
           <table width="100%" border="0" cellspacing="1" cellpadding="1">
	<tr> 
          <td colspan="5" bgcolor="#5A6269" height="18"> 
            <table width="100%" border="0" cellspacing="0" cellpadding="1">
              <tr> 
                <td class="txt7">&nbsp;Comptes Esp&egrave;ces</td>
                <td class="txt7" align="right" width="10%" nowrap>Total : </td>
                <td bgcolor="#EAEAFE"  class="txt7" align="right" width="15%" nowrap><font color="#000000">&nbsp;18 110,63&nbsp;</font></td>
              </tr>
            </table>
          </td>
        </tr>
                <tr>
          <td colspan="2" class="txt4" ><a href="/cgi-bin/emcgi?sessionid=0FA86FB12769AF650F1C5EBFED00619F68D0DF475B685C96B7C5C76EE8620AC7&CPT_CdBanque=30056&CPT_IdPrestation=0000000300049950EUR">&nbsp;COMPTE&nbsp;M. RIVE CLAUDE</a></td>
          <td width="25%" class="txt4" >00300049950.EUR</td>
          <td width="15%"  class="txt1" align="center" nowrap><a href="/cgi-bin/emcgi?sessionid=0FA86FB12769AF650F1C5EBFED00619F28A1B24435585E47A39DA3A84BA53AFB&CPT_CdBanque=30056&CPT_IdPrestation=0000000300049950EUR"><u>Relev&eacute; de compte</u></a></td>
          <td width="15%" class="txt4" align="right"  nowrap>18 110,63&nbsp;</td>
        </tr>

        
     </table>
      <br>


            <table width="100%" border="0" cellspacing="1" cellpadding="1">
        <tr> 
          <td colspan="5" bgcolor="#5A6269"> 
            <table width="100%" border="0" cellspacing="0" cellpadding="1">
              <tr> 
                <td class="txt7">&nbsp;Encours Cartes Bancaires</td>
                <td class="txt7" align="right" width="10%">Total : </td>
                <td bgcolor="#EAEAFE"  class="txt7" align="right" width="15%" nowrap><font color="#000000">&nbsp;-939,63&nbsp;</font></td>
              </tr>
            </table>
          </td>
        </tr>
                <tr>
          <td colspan="2" class="txt4" >&nbsp;<a href="/cgi-bin/emcgi?sessionid=0FA86FB12769AF65FBA6B24DC86533BC8472C474562BC1F529E5A97764CC53D0&CB_CdBanque=30056&CB_IdPrestation=4971601229816543000">CARTE VISA</a></td>
          <td width="25%" class="txt4" >4971&nbsp;6012&nbsp;2981&nbsp;6543</td>
          <td width="15%"  class="txt1" align="center" nowrap><a href="/cgi-bin/emcgi?sessionid=0FA86FB12769AF65FBA6B24DC86533BCCEC9A0F04BF892C403912E617078799A&CB_CdBanque=30056&CB_IdPrestation=4971601229816543000"><u>Relev&eacute; CB</u></a></td>
          <td width="15%" class="txt4" align="right"  nowrap>-442,32&nbsp;</td>
        <tr>
          <td colspan="2" class="txt4" bgcolor="#E3E4F5">&nbsp;<a href="/cgi-bin/emcgi?sessionid=0FA86FB12769AF653DBA276530FA30527DB6F1B148478CEE2B70FFF1E90BB7F9&CB_CdBanque=30056&CB_IdPrestation=4971601441811389000">CARTE VISA</a></td>
          <td width="25%" class="txt4" bgcolor="#E3E4F5">4971&nbsp;6014&nbsp;4181&nbsp;1389</td>
          <td width="15%" bgcolor="#E3E4F5" class="txt1" align="center" nowrap><a href="/cgi-bin/emcgi?sessionid=0FA86FB12769AF653DBA276530FA3052BCA1A9D4D7F3F2E1DEB0893967175C44&CB_CdBanque=30056&CB_IdPrestation=4971601441811389000"><u>Relev&eacute; CB</u></a></td>
          <td width="15%" class="txt4" align="right" bgcolor="#E3E4F5" nowrap>-497,31&nbsp;</td>

      </table>
      <br>

            <table width="100%" border="0" cellspacing="1" cellpadding="1">
        <tr> 
          <td colspan="5" bgcolor="#5A6269"> 
            <table width="100%" border="0" cellspacing="0" cellpadding="1">
              <tr> 
                <td class="txt7">&nbsp;Placements</td>
                <td class="txt7" align="right" width="10%" nowrap>Total : </td>
                <td bgcolor="#EAEAFE"  class="txt7" align="right" width="15%" nowrap><font color="#000000">&nbsp;56 517,72&nbsp;</font></td>
              </tr>
            </table>
          </td>
        </tr>
                <tr>
          <td colspan="2" class="txt4" >&nbsp;<a href="/cgi-bin/emcgi?sessionid=0FA86FB12769AF652D0912A7665390F7F00B10538D4D0B8B7A832FD567A3B54F&CPT_CdBanque=30056&CPT_IdPrestation=0000000306012449EUR">LIVRET</a> </td>
          <td width="25%" class="txt4" >00306012449.EUR</td>
          <td width="15%"  class="txt1" align="center" nowrap><a href="/cgi-bin/emcgi?sessionid=0FA86FB12769AF652D0912A7665390F7C01B80FFEDFCA26ACD1C12D412D78BA7&CPT_CdBanque=30056&CPT_IdPrestation=0000000306012449EUR"><u>Relev&eacute; de compte</u></a></td>
          <td width="15%" class="txt4" align="right"  nowrap>50 086,44&nbsp;</td>
        </tr>
        <tr>
          <td colspan="2" class="txt4" bgcolor="#E3E4F5">&nbsp;<a href="/cgi-bin/emcgi?sessionid=0FA86FB12769AF65DA888CA63195F2A77DA3CDF5330440D68D339886A2CB3779&CPT_CdBanque=30056&CPT_IdPrestation=0000000306008715EUR">CODEVI</a> </td>
          <td width="25%" class="txt4" bgcolor="#E3E4F5">00306008715.EUR</td>
          <td width="15%" bgcolor="#E3E4F5" class="txt1" align="center" nowrap><a href="/cgi-bin/emcgi?sessionid=0FA86FB12769AF65DA888CA63195F2A742FB7575D00C38AEAF14FD3E6D77B8D4&CPT_CdBanque=30056&CPT_IdPrestation=0000000306008715EUR"><u>Relev&eacute; de compte</u></a></td>
          <td width="15%" class="txt4" align="right" bgcolor="#E3E4F5" nowrap>6 431,28&nbsp;</td>
        </tr>

      </table>
      <br>

            <table width="100%" border="0" cellspacing="1" cellpadding="1">
        <tr> 
          <td colspan="5" bgcolor="#5A6269"> 
            <table width="100%" border="0" cellspacing="0" cellpadding="1">
              <tr> 
                <td class="txt7">&nbsp;Portefeuilles Titres</td>
                <td class="txt7" align="right" width="10%">Total : </td>
                <td bgcolor="#EAEAFE"  class="txt7" align="right" width="15%" nowrap><font color="#000000">&nbsp;0,00&nbsp;</font></td>
              </tr>
            </table>
          </td>
        </tr>
        <tr>
    <td colspan="2" class="txt4" ><a href="/cgi-bin/emcgi?sessionid=0FA86FB12769AF6540DF1EAB5E1AE906E48A067B79E974F97CA41645AE03B4C2&VM_IdPrestation=00300049950">&nbsp;PORTEFEUILLE&nbsp;</a></td>
    <td width="25%" class="txt4" >00300049950.EUR</td>
	<td width="15%"  class="txt1" align="center" nowrap><a href="/cgi-bin/emcgi?sessionid=0FA86FB12769AF6570E59B5F276F8EE5A7018BDB5B4C8B4DA40215518D8A93F2&VM_IdPrestation=00300049950"><u>D&eacute;tails</u></a></td>
    <td width="15%" class="txt4" align="right"  nowrap>0,00&nbsp;</td>
</tr>

      </table>
      <br>

            <div align="right"> 
        <table width="300" border="0" cellspacing="1" cellpadding="1">
          <tr bgcolor="#000000"  align="right"> 
            <td colspan="5"> 
              <table width="100%" border="0" cellspacing="0" cellpadding="1">
                <tr> 
                  <td class="txt7" align="right" width="60%" nowrap bgcolor="#000000" ><font color="#FFFFFF">Total 
                    des avoirs :&nbsp;</font></td>
                  <td bgcolor="#EAEAFE"  class="txt7" align="right" width="40%" nowrap><font color="#000000">&nbsp;73 688,72&nbsp;</font></td>
                </tr>
              </table>
            </td>
          </tr>
        </table>
      </div>
      <br>
      <br>

      
      
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="3">&nbsp;</td>
  </tr>
  <tr>
    <td width="5">&nbsp;</td>
    <td colspan="2" width="100%"></td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="3">&nbsp;</td>
  </tr>
  <tr>
    <td height="15"></td>
    <td colspan="2" valign="bottom"><font color="#000000" size="1" face="Arial, Helvetica, sans-serif">Les montants en italique r&eacute;sultent d'une conversion. 1 EURO = 6,55957 FRF</font></td>
  </tr>
  <tr>
    <td height="1"></td>
    <td colspan="2" bgcolor="#5A6269"><img src="/mescomptes/commun/img/autres/1x1.gif"></td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2" >&nbsp;</td>
    <td align="right"><img src="/mescomptes/commun/img/autres/logo_sur_blanc.gif" width="77" height="36" vspace="5">
</td>
  </tr>
</table>

<!-- DEBUT MENU HAUT -->
<div id="menu" style="position:absolute; left:0px; top:0px; width:563px; height:30px; z-index:4; visibility: VISIBLE ;">
  <table width="631" border="0" cellspacing="0" cellpadding="0" background="/mescomptes/commun/img/autres/top_bg.gif">
    <tr>
    <td colspan="7"><a name="top"><img src="/mescomptes/commun/img/autres/spacer.gif" width="631" height="5"></a></td>
  </tr>
  <tr>
      <td width="103"><a href="javascript:lien('COMPTES_PAN');" onMouseOver="MM_showHideLayers('cache','','show','com','','show','pla','','hide','bou','','hide','cre','','hide','opt','','hide','opt1','','hide','com1','','hide','com2','','hide','pla1','','hide','bou1','','hide','bou2','','hide','bou3','','hide','form','','hide'); window.status=''; return true">
<img src="/mescomptes/commun/img/boutons_puces/nav_com_sel.gif" width="103" height="28" border="0"></a></td>
      <td width="103"><img src="/mescomptes/commun/img/boutons_puces/omb_ong.gif" width="103" height="8"><br>
      <a href="javascript:lien('PLACEMENTS_CPT');" onMouseOver="MM_showHideLayers('cache','','show','com','','hide','pla','','show','bou','','hide','cre','','hide','opt','','hide','opt1','','hide','com1','','hide','com2','','hide','pla1','','hide','bou1','','hide','bou2','','hide','bou3','','hide','form','','hide'); window.status=''; return true">
<img name="Image1" border="0" src="/mescomptes/commun/img/boutons_puces/nav_pla_off.gif" width="103" height="20"></a></td>
      <td width="103"><img src="/mescomptes/commun/img/boutons_puces/omb_ong.gif" width="103" height="8"><br>
      <a href="javascript:lien('BOURSE_TBT');" onMouseOver="MM_showHideLayers('cache','','show','com','','hide','pla','','hide','bou','','show','cre','','hide','opt','','hide','opt1','','hide','com1','','hide','com2','','hide','pla1','','hide','bou1','','hide','bou2','','hide','bou3','','hide','form','','hide'); window.status=''; return true">
<img name="Image2" border="0" src="/mescomptes/commun/img/boutons_puces/nav_bou_off.gif" width="103" height="20"></a></td>
      <td width="103"><img src="/mescomptes/commun/img/boutons_puces/omb_ong.gif" width="103" height="8"><br>
      <a href="javascript:lien('CREDITS_CRE');" onMouseOver="MM_showHideLayers('cache','','show','com','','hide','pla','','hide','bou','','hide','cre','','show','opt','','hide','opt1','','hide','com1','','hide','com2','','hide','pla1','','hide','bou1','','hide','bou2','','hide','bou3','','hide','form','','hide'); window.status=''; return true">
<img name="Image3" border="0" src="/mescomptes/commun/img/boutons_puces/nav_cre_off.gif" width="103" height="20"></a></td>
      <td width="103"><img src="/mescomptes/commun/img/boutons_puces/omb_ong.gif" width="103" height="8"><br>
      <a href="javascript:lien('OPTIONS_CS');" onMouseOver="MM_showHideLayers('cache','','show','com','','hide','pla','','hide','bou','','hide','cre','','hide','opt','','show','opt1','','hide','com1','','hide','com2','','hide','pla1','','hide','bou1','','hide','bou2','','hide','bou3','','hide','form','','hide'); window.status=''; return true">
<img name="Image4" border="0" src="/mescomptes/commun/img/boutons_puces/nav_opt_off.gif" width="103" height="20"></a></td>
      <script language="JavaScript">document.write(parent.t);
</script>
 </table>
</div>
<!-- FIN MENU HAUT -->
<script language="JavaScript">
<!--
document.write(parent.s);
//-->
</script>


<script language="JavaScript1.1">
<!--
function sitestat(ns_l){ns_l+="&ns__t="+(new Date()).getTime();ns_pixelUrl=ns_l;
if(document.images){ns_1=new Image();ns_1.src=ns_l;}else
document.write("<img src="+ns_l+"  width=1 height=1>");}
sitestat("https://fr.sitestat.com/ccf/mescomptes/s?MC.CCF.Comptes.Synthese");
//-->
</script>
<noscript>
<img src="https://fr.sitestat.com/ccf/mescomptes/s?MC.CCF.Comptes.Synthese" width=1 height=1>
</noscript>
</body>
</html>

